係港怡做緊護士既入一入黎

有冇人知港怡EN starting point幾？好唔好做？

Push

冇人講
見佢呢個時勢都仲請人
但又聽過人講無乜生意

唔係不嬲Point 7 架咩

好少聽日分享，私院人工同point大部分過公立2point左右。而院舍而家都係，吾同機構跳point制都吾同